★支那婦來港即離婚、奪撫養權、奪公屋，59歲無業漢放火阻房署收公屋囚2年

獨居青衣長青邨公屋單位的59歲無業漢，去年11月9日當房署職員聯同警員登門收屋時，與對方對峙，期間單位洩出火水味，消防到場戒備。當警員破門時，單位閃現火光及有火燄從單位氣窗冒出，消防入屋後發現被告倒臥地上無反應，警方調查顯示該場失火由被告蓄意引發。涉案無業漢早前承認一項罔顧生命是否會受到危害而縱火罪，今(4日)在區院被判監2年。

辯方求情指，被告葉炳權居住該單位近40載，其內地來港的妻子早前與被告離婚及奪去兒子撫養權，被告因房署的政策而被迫遷，更因而要重新申請公屋，令被告處於困境，對他打擊甚大，並令他情緒出問題，案發時萌生輕生念頭，一時衝動及愚昧下才犯案，幸受傷的只有被告一人。被告已知錯，已積極尋求治療。

阿寶又要出動

人生可否重來

唔抵可憐

幸受傷的只有被告一人

個律師好賤

廢物， 咁都燒唔死隻支那

終身監禁就乜Q問題都解決晒

lm

辯方求情指，被告葉炳權居住該單位近40載，其內地來港的妻子早前與被告離婚及奪去兒子撫養權，被告因房署的政策而被迫遷，更因而要重新申請公屋

點解政府唔解決呢啲問題
而係去解決遇到問題既人？

75歲抽居屋：老婆同繼女嚟咗香港唔夠住

乜問題

大陸婆落黎香港R完個身份就走架啦
房屋,遺產搶得就搶

就係呢班仆街打開每日150個嘅缺口

連登仔：
內地女仔好pure好true,唔似港女咁貪錢

唔好以為條女肯同你生bb就代表好老婆，工具黎咋

呢d 大陸婆搶公屋case聽太多
佢地明顯有人教路咁做, 完全跟住成個流程進行呃港男既operation

大陸妹宜𨳒不宜娶！

報應呀！最好晚年有咁慘得咁慘！你自己做成架，唔好怨天尤人

被告葉炳權居住該單位近40載，其內地來港的妻子早前與被告離婚及奪去兒子撫養權，被告因房署的政策而被迫遷

隻蝗拿到身份証先攪離婚，總之，你跟開個類新聞，你就明個政策本身冇錯。

有無講因為咩政策所以迫遷？

有冇多D detail

內你老母地

有曬劇本

應該離婚即刻無香港人身份

之後再結婚 申請多個人來
長做長有

比支那人落黎已經on9架啦
你仲要放火都唔燒支那人燒自己間屋
廢到咁不如死左佢吧啦

識人租置公屋

同自己老母用長命契黎鎖

個新移民老婆諗住離婚拎一半，點知一呎攞唔到。

仲要同老母寫借據，差老母一千萬，每個月要還錢比老母。個老婆一毫子膳養費都拎唔到。

撫養權官司，因為丈夫有工作能力穩定居所，判埋個仔比老豆。

唔係咁多廢中識玩例

有冇問老婆拎埋膳養費先

條女本身只係想學前輩攞公屋

住住下見到間屋係公屋王成五球幾

再問條佬話買左好耐，諗住呢舖發啦

點知到最後發埋爛咋上埋庭先知係長命契

條佬個個月出糧轉哂比呀媽做還款記錄。

呀媽再拎錢出黎。

法庭d官都知咩料，但係白紙黑字吹唔漲

呢件事真係學到野。

咁又冇，其實條女肯等老人家百年歸老既話係分到

奈何知識，品性都太淺薄

同大陸人講品
可能想趕住離婚，申請上面嗰個落嚟

個例子睇得出， 蝗婦中間流傳著一套搶公屋攻略 唔係點會個個都用同一招

其實d招數好易防

又唔係個個都係咁既

梗有d賢良淑德，問題係你遇唔遇到，同比例有幾多

班廢老真係不斷重覆犯錯

講多啲巴打 贏訴理由係咩？

都係聽番黎。

首先，條佬份工唔差，公務員搵三萬。

第二，雖然差自己呀媽一千萬，但呀媽日日煲湯比個孫，湊孫番學放學煮餸。而條女冇咁既資源，仲要番工時間長過條佬。<呢個point十分重要，好睇重邊個可以付出更多時間落小朋友到。

第三，條佬間屋係長命契，住屋穩定。

第四，盲既都知張借據係假，有乜理由，條佬還錢比自己呀媽，呀媽[可憐]個孫仔再比哂全家支出，比零用個仔。(當然係潛理由)

加上小朋友意願，住慣間屋唔想搬。

法庭判條佬勝。

法

呢個故事教育大家，有個好老母真係贏哂。

連間租置公屋都係老母買落。

港伯的一生

呢條佬幾識玩
但都為香港整多左件蝗蟲

個蝗婦竟然會爭撫養權？
好多都嫌阻住佢搵下條佬

佢老母分分鐘都係貪有個孫
唔係會咁好死畀個仔娶蝗婦 引狼入室？

應該想攞黎R 錢R公屋。

再嫁人可以比番黎。

其實個長命契唔係條佬主意，係佢呀媽主意。
d老人家其實好興搞長命契，遺囑好多時唔記得擺邊。

一千萬個到係條佬發覺唔對路，同d fd諗出黎

你好難prove到佢係假，如果兩個當事人都承認債務存在，以乃有還款紀錄。

抵死
個個都唔知係咪佢親生

因為離婚後無子女撫養權就無公屋，要自己等中轉再等公屋

當初係兩睇既

你肯過人世咪大家安安樂樂

唔肯咪大家一拍兩散

終於有個醒目少少嘅老母同港男

同蝗結得婚嘅真係要檢下dna 認真

五毛又幫房署講說話

唔覺得蝗會同港伯一世
外國住見太多大陸人
冇機心嘅人一個都冇見過
人地嘅生長（存）環境都唔撚同香港人一樣
港男真係太天真

不過咁，依家事過境遷。

聽聞條女話好後悔，又追番條佬了。

而條佬又係英雄難過美人關地。，，，

而周圍親戚又莫教人分妻咁話仔都生埋，算啦咁

好似又拍番拖

學到野

睇個款等幾時幾d錢過落個仔再轉番畀自己度咋嘛
橫掂個佬一定大過佢
好有機早過佢死

同埋人就要畀錢養
仲要你點知佢幾時偷食

++ - - 都係蝕

讚錯sor 收番

同埋呢d 時候個蝗一定係扮恨錯難返
睇xx傳都有得學啦
慘慘豬再加wechat一大堆蝗教路
總結來講都係傻佬嚟

由細開始就戰狼教育，爭做幹部爭入黨乜都要爭，冇金錢地位連宿舍位都西過人， 冇啲心機根本生存唔到落去
重有支那人小學開始就住宿舍，好大部分女小學就比人食咗， 越落後越嚴重因為冇其他娛樂， 港男重幻想鄉下女會pure會true

我唔會怪佢地咁
人地個生存條件太苛刻
所以做嘢係冇底線
怪就怪港男on9
今時今日仲幻想有蝗係純情
除左極有錢果一小群 由細到大畀老豆老母縱到不知人間天高地厚之外
而果班人係絕對唔會嚟香港的
所以港男諗下好喇

呢d野冇得講，條佬都四十中，又甩頭髮。講野都唔係有趣。

係香港好難溝到女，就咁獨一世佢又唔甘心。

條女基因唔差，又有個仔，好難狠心斷嫁。

濕哂啦 個頭

死廢老鳩痕叫雞就算啦
搵埋 d 支那人落嚟

租置公屋一定係長命契，之前阿媽係戶主

戶主係阿媽，咁仔離婚分咩一半身家

長命契。如果係仔同呀媽。兩邊配偶離婚都無得分。兩個都係戶主。

兩個都係業主

弱智
小心老母都俾人害死埋
啲蝗有咩做唔出

連登仔媾親D支那人都係身家千億未開頭，唔會貪呢D嘢

其實想問下點解d大陸雞搶完人地樓仲要搶埋撫養權？有個仔成日跟住自己，唔係唔方便咩？

－千萬係for咩？

大撚把契家佬認頭

話好耐之前借咗就得
老母同個仔既錢銀 有咩證明

I mean 用黎唔俾贍養費？

拎多份綜援嘛。有幾千蚊

點解唔得
只要你錢少過女方 追返轉頭

可憐人必有可恨之處

家庭團聚

死廢老又要全香港人同你埋單

呢d唔清楚

條囡冇咁醒既，佢最多諗分兩分定三分。

但水電媒差餉都係寄比條佬，老母又唔一齊住，正常都覺得條佬係業主，佢咪以為離婚係對分。

點解我睇到連登仔嘅未來

大陸妹可以屌 生仔都得
但唔好申請落黎
一落左黎你就無價值

廢老還廢老，又咸又廢真係死咗去好過

大陸雞唔介意為錢生仔
大陸鴨都唔介意為錢多個仔
支那人為錢可以突破一切道德底線

隻蝗有咗個蟲竇周圍勾佬搵錢容乜易，屋邨咁多伯父

呢d事越黎越多 背後會有更多人申請單程證，到申請full到咁上下，就會再放寬人數唔只150人，而呢樣係無得反對，因為申請人的確係有身份證，保皇黨的確係挾住民意去闖關去讚成放寬

而且，150只係表面數字，感覺已經有好多渠道申請來港

你未見過啲廢中廢老對女大要求有幾低 帶住件結婚 大把 養埋便宜仔

咩呀,屌都唔屌得呀,蚑那閪有毒架

食到窮 d人自然走

d大陸雞好勁

遇過條極樣衰
又拖住個仔

之後都可以結兩次婚咁勁
第三次同我識既長輩一齊~~比佢屋企人排斥反對先逃過一劫

佢嗲功幾勁
但就算外人都睇出係手段
唔係性格一部份

上面個例子條佬咁醒 奶過一次嘢最後都係返埋一齊
睇死佢老母過咗身之後重滔覆轍

係搵返條佬先有d錢洗下

如果唔係佢一個女人仔冇知識技能，無人無物，香港地好難捱嫁